(69破解)好撚多fake news 充斥 又話銅鑼灣站停唔到 大家記得貼圖証明

記得貼圖

好多別有用心嘅PK散播fake news 搏人唔去
或亂陣腳

出到港島躝都躝到去啦

agree
我都係一早喺灣仔躝到去